Apple store有冇得trade in架？

想轉iphone7

拎部iphone6去唔知收唔收呢？

收既話大約咩價位？

廢鐵價收 仲要藍趙靈驗機
比收機佬都唔益佢啦

藍精靈

咁出面收大約咩價位？
64gb

唔係香港幫唔到你
上網搵報價

外國勝在多鬼仔fb收舊機 價靚過香港好多

高過Apple stock 喇一定，大概2200 到

傻仔先比Apple收

去實體店搵藍精靈做報價啦